回應楊潔篪和蓬佩奧會否會晤 外交部：若有消息會發布

有報道說，美國國務卿蓬佩奧將與中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪在夏威夷會晤。

在北京，外交部發言人趙立堅在例行記者會回應有關提問時表示，中美外交管道保持著溝通，如果有進一步消息，中方將及時發布。

加速

姐係傾唔店啦

同中美貿易戰一樣, 廢話黎
國內宣佈勝利, 但睇返條文
輸到仆街, 賣仔都唔得掂

點會傾得掂呢, 美國連幾十年前買落嘅領事館宿舍都賣

仲未見面

做咩唔屌美國人老味揚我國威

楊尚書去投降?

食草又贏